Un tabletop, multipartie, pour multiplayer en PHP/JS

Reste à : 
améliorer le plateau (node.js à voir, ping qui bug, etc)
corriger les bug

Base de donner integrer dedans

Login test vharung/vharung

-------------------------------------

A tabletop, multiparty, for multiplayer in PHP / JS

Stay at :
improve the board (node.js to see, ping bug, etc)
fix the bug

Base to give integrated in

Login test vharung / vharung